有冇住加拿大嘅巴打講下加拿有咩你覺得好好

somke weed?

d人好好人

Weed香港都有得smoke啦

食物安全
新鮮
來源可靠
唔貴
質素都係全球最好之一

合法囉

水源大把，近美帝，多源化社會，空氣好

Canada 揸槍係咪合法？
但槍擊案好似少過美國

大自然好靚
啲人真係好好好好…
公民福利都幾好
本passport好靚

係咪唔使儲錢

唔駛睇人充大頭鬼

唔駛睇人擦鞋

日日瞓到9點幾起身，10點幾11點翻工 （未有武肺前）

WFH就黎成年 ，會繼續到最少今年九月

住咁大間屋

一年去6-8個禮拜旅行

有兩個月假咁正

大自然好靚
四季分明天氣舒服
大部分人都好nice
好free好包容

啱啱睇到隔離post ： 唔駛食大陸嘢

你邊度睇到合法

加拿大唔係得10日假？
重有通常去邊travel?

唔係大城市，基本上係可合法有槍

有d工司會多一個星期，又比你『柱』假，個時一年放一個月

退休每個月都有錢比返你
但你都要儲錢做down payment黎買屋買車

冇野好 完

通常出town幾日
我以前住Edmonton就會揸幾個鐘車去Calgary訓一晚之後去Banff再返屋企

風景靚

住大城要靠父幹先買得起
同香港差唔多貴（平三分一咁）

日本 美國果本靚啲

你住係啲小鎮呀？

人工都少過香港三分一

照你咁講，我一年返十次大陸都算去左10次旅行

係因為稅

你去左第二個國家唔算旅行

鐘意租金夠貴,日日都要開暖氣

空氣好
新鮮平牛排
入油平
住大屋 可以後花園放狗

加拿大槍擊案係僅次於美國

加拿大其實假期同香港差唔多，可能重少一兩日
不過個邊一放就連續放

政府會有津貼長期服務金
唔記得係兩三個月定半年

有得同高官老婆仔女一齊住

最大城市

香港果d又垃圾又貴呃傻仔 要靚野一定係加拿大貨 仲好過美國野

加拿大好既 真係地方夠大 生活有保障 餓你唔死

但相對地既唔好: 人少難識人易抑鬱稅高洗費高冇得發達

利伸: 係加拿大生活左十年

喺加拿大讀書發現高福利到唔使做養好多懶人

請問一下 加拿大有咩工比較適合or需要文科撚可以長期做
中文好英文一般有冇優勢
好嘅意思唔係只係native 係類似dse 5**嘅意思
thank you

10 日公眾假期，另加法例最低每年4% vacation pay, 所以= 10 日 （ 52 weeks - 10 日 = 50 weeks， X 4% = 2 weeks）

做過最雞嘅工都 10日vacation，幾十年前第一份。而家啲大公司fg都15日啦，另加公眾假期

通常去歐/亞 旅行。

大城市入槍會都可以有槍，只不過唔可以/好難俾你擺屋企或攞出街。

U of Toronto 都有槍會， 校園有靶場練槍。

你講紅日？

文科可以做咩真係睇你自己，因為我識既BA畢業人都唔係做番同佢讀既野相關既工種，而係咩都有。

例如: Teller, 賣保險, 地產佬, Marketing, Research, 普通office文員...乜都有

你中文好既意思係咪包埋普通話先? 如果普通話好，優勢係有既, 始終呢度大陸人唔係少數，你識普通話又又唔介意埋佢地堆會有好路數介紹比你或者比份工你。

最後我想講既係，本身加拿大搵工已經唔係易事，更何況而家呢個時勢。所以你如果想到步就搵工搵得輕鬆，建議你去讀下IT野 因為而家IT搵工上係皇道

想問下加拿大讀ME 同 EE 易唔易搵嘢嘢做？
聽講加拿大有唔少車廠，鋼鐵廠

點會差唔多...加拿大少好多
香港一年17日紅日，加拿大先得10日
就咁講復活節，香港已經放多過加拿大

如果只比較美國同加拿大， 唔計全世界其他地方, 就講得啱。

absolute 或 per-capita, 大把國家高過加拿大

你可以去揼曲 最多人請
(認真)

Pros:
租樓平
人少
空氣好
衛生好

Cons:
廢老太多
買餸貴
買野要比稅

去過banff先講啦
同班支那人迫同啲垃圾大陸地方你覺得係去咗旅行？